Ahoj Evo , jak se máš ?
Co noveho ? jsem přiel do Praze , tady velmi výborně a krásná .
Tady hodně obchodov , hupermarketov a restaurací .
Praha má nejstarejší a hezký most , most se jmenuje Karlova Most .
Taký Praha má metro a hodných linok .
Metro má tři linki : zelený , žlytý a červený .
Centr Metro se jmenuje Můstek .
Můj kamarád stýska se mi velmi po tobě .
Kdýž vratim se do Kazakhstanu , budem hodně hodit na p meXXXa uvidět Daú Fior .
Čekaš se mi můj kamarád .
